【5年前的約定】趁而家有底氣，應該長期包圍政府部門，重啟政改

而家連續兩星期士氣咁高，香港人應該開始習慣打仗。如果好似南韓咁打持久戰，就唔好浪費，應該長期包圍政府部門/金鐘/中環，第二次大規模佔領，完成傘運未完成既事，要求重啟政改，係制度上落手，而唔只係要求釋放/平反

假普選 中央俾候選人你？

底乜撚嘢氣啊！

底氣好蝗既詞語....

咩呀 楊岳橋成日都講架，係佢度學返黎